港人對各大紀律部隊印象一覽

警察：毅進，臭飛
消防：勇敢，同性緣
IcAc : 無
入境：支持新移民
海關：無野做
救護：馬德鍾

icac印象就係咖啡

當我死？

消防係打排球？

放生XXX

食蛋糕

男人打排球=gay

仲有廣告

印象：無

黑警就真

你out喇

ICAC印象係放生

遊學修

Icac 係撚紀律部隊

消防玩菊花

gfs: wfc